N 34 Waimela kog. kohton sel 23 April 1874
Pakohtomees Peter Pichl
Abbi M. Traks
dito Jaan Waiso
Ann Pallo kaiwas et temma wanna sullane Johan Pahl om temma majap. 1 kirwes ärrä kaotano wai päetanno temma palep sedda asja perra kullelta.
Pakohtomees: Peter Pihl [allkiri]
Abbi: Mihel Traks [allkiri]
dito: Jaan Wäiso [allkiri]
